希望大家聽日唔好事後先爭住衝出嚟多謝手足， 而係一齊並肩作戰

聽日見

#1Oct #港島 #遊行 #save12hkyouths #毋忘義士 #釋放十二
【沒有國慶 只有國殤】遊行
日期 : 10月1日 (四)
時間 : 14:00 起步
路線 : 東角道 至 菲林明道
衣著 : 黑衫
Source :